廣島4日3夜行程求狠批

小弟2月中會去廣島
搭UO的
四日都同一間酒店，近本通

第一日
下午5點到廣島，直接去本通果面放低野
行本通食野就算

第二日
上午軍訓式起身出發大久野島
下午希望去到廣島城/博物館之類景點

第三日
全日宮島

第四日
上午補返第二日下午去唔到既景點
下午準備出發機場
搭下午6:00機返香港

我之前去過一次大阪
用周遊卡搭車的
想問廣島有冇類似周遊卡的？
因為去兔島，我就咁睇都成3000円
我怕買錯周遊卡(上網睇果啲講到唔清唔楚)

求狠批

去宮島一定要食呢間牡丹屋
之前都係其他巴打推介比我
一個set好似有11隻蠔，分幾種煮法

宮島個日可以朝早去完原爆DOME同廣島城先去,宮島唔行上山好難玩到全日
本通近巴士中心,可以坐巴士去竹園或者尾道呢d地方

我月頭都去左4日3夜

本身諗住：
day1 HKG > HIJ > 竹園
day2 竹園
day3 大崎下島
day4 宮島 > HIJ > HKG

結果去到先發覺原來好多都可以好快行完
變成：
day1 HKG > HIJ > 竹園
day2 竹園 > 大久野島
day3 大崎下島 > 宮島
day4 岩國 > HIJ > HKG

兔島其實好快就撚完d兔，半日都唔洗
宮島睇完個日落就算，我幾年前去上埋山都係玩得半日

岩岩食完野

我下個月去兩日
plan完自己都覺得痴線

day1 岡山->大久野島->宮島
day2 岩國城->縮景園，廣島城，原爆屋頂->大和博物館

好似日日要七點起身
其實仲想去埋三瀧寺
不過無咩可能去到

我五日
三夜，一日宮島一日吳市一日廣島原爆加市中心，廣島城，仲有咩去

仆街我8日可以去邊

廣島有張 3日tourist pass wide 3000 yen
包廣電/宮島船同巴士, 長途巴士(兔仔島都去到, 雖然一日得3班車對開, 但夾好時間就ok, 樓主住本通近長途巴士站用呢隻pass應該幾方便, 可以考慮下)

我覺得麻麻

去行吓尾道都唔錯 反正廣島市冇嘢玩

兔島你諗係幾點去到幾點?

仆街，我買左1000yen果個
我女朋友屌到我仆街
要再買個3000yen既
即係浪漫了每人1000yen

我岩岩趕尾班車走
而家就到廣島市中心
兔島我今日玩足一日呀
頭班車去，尾班車返
玩一日都ok

車程來回連船， 差唔多要5~6 粒鐘😂😂

大久野 同 宮島
一東一西
岩國， 宮島就Ok
不過岩岩錦帶橋纜車維修冇開

我住後邊間酒店
但我冇黎食廣島燒

維修到幾時
後日就出發
預23號去

下個月尾

利申月頭去中伏

因為中間要去廣島間酒店放低行李
所以去宮島會近過岩國掛

between
我去大久野島應該去得個半鐘左右
自己一個對D兔仔興趣唔大
係想去個發電廠影下相
其實有無人睇住唔比入?

冇人睇冇閉路有欄圍住守唔守規矩就自已諗
間唔中有個職員會踩單車環島餵兔
其餘時間都少人經過

以為你未出發
見你話想下午去其他地方但又唔搭新幹線想提你諗清楚行程
廣島出發搭JR 2個鐘先到忠海
仲要夾班次同埋船真係可以用足一日時間